仆街...出到一半街發現個口罩調轉左....

調唔調返轉好

丟左佢, 換過個

冇帶多個

梗係調
起碼由呢一刻起仲有半日係安全

萬一另一邊有支那病毒咪仆街....

即刻食晒啲菌

我都試過上左車先發現

掉轉戴會痴病毒就唔叫冇效

我岩岩調返轉
希望冇事啦

屌出門口撚起手就戴，又冇開燈冇剩

就算日常都要帶定後備

趕住出門口

出街買住一個果啲頂住先啦 唔好省呢啲錢

下世戴之前睇清楚啲

慘得過條綁帶斷左
幾撚尷尬

岩岩對面個男人睇住我調返轉
我仲尷尬呀

過濾層係兩邊都得

防水層去左入面就濕氣重d

外面變左吸濕咪...

無事既...

水分子唔係霧化就過唔到過濾層既...

諗諗下都係錯

應該再調返轉

RAP

我男友斷咗仲有冇多個，綁返

是但買個KF94啦,都係大零蚊姐

其實病毒都有生命，雖然唔識思考，但好多時佢地痴係口罩上面都係飄耐左，見攰想坐下順風車姐。佢地慣左樓主個呼吸頻率，就會知道自己係口罩入面定係出面。所以樓主反轉口罩之後記得調轉自己個呼吸習慣，平時呼氣吸氣，而家改成吸氣呼氣，等d病毒分唔到自己係入面個層定出面個層就可以了。